我大膽一言，中大只係七一重現版

記唔記得7.1 點贏? 焦土+撤退

沙盤推演返 如果好似7.1 咁處理

1. 對家叫緊陣 彩佢有味 保存實力 經驗同裝備

2. 唔好冇士氣咁退 有士氣咁走

3. 除文物典籍等不能取代既野 一律焦左佢

4. 建立組織 依家留返係中大既都較可信

歡迎各大冷氣軍師 brain storm 下

5. 唔記得左 撤出後立即立援手足開花

真係冇人諗下?

但不排除 此思路已經比對家計算在內

我非散水黨 但不得不考慮既係 開實彈要點守
除非有大炮等武器鎮守
對家到現今為止武器射程都係100米左近 出左m16 既就唔同講法
就算整得切土製武器都未必夠打

7.27 8.13 抗爭者係受fake news影響驚住咁走 但7.1 係主動計劃下走的

1999

邊度唔明

我明白中大對大家都係精神家園咁既存在

但無謂用命去賭佢地會開唔開實彈

唔推了

唔好忘記出面既手足
出黎救返佢地啦

依家對家迫你二揀一 諗方法體面撤退啦

屌真係好撚想喊 睇到天水圍

荃灣死左人

中大生 全部撤退 拎哂你地既裝備物資
幫下出面既手足啦

運動咁耐升級唔到其一原因係無據點

屌你老味 唔岩聽都出黎屌下

個個冇人應

香港個地理形勢問題
冇中國咁大冇得打縱深
中大唔係延安

點解唔用返香港地型優點 集人快 散水快
多高樓 玩集中式箭擊？

退而求其次 經驗同組織傳承到 咁據點可以係任何地方再複製

問心個句 個據點用真槍守到幾多？

無領袖快閃成效不大

同意

所以我講話係經驗同組織先緊要 中大守左兩日 邊個係人邊個係鬼點都心裹有數

係守城過程中展示到軍事才能既做領袖

難得有中大咁既相對封閉環境 減少左鬼
咁理應建立更嚴密既組織

贏? 香港人冇撚贏過
一直都係輸緊
我地死幾多人?
對面又有幾多隻惡魔死?
唔好話死丫, 永久傷殘都冇呀dlgh

分清楚戰役同戰爭未

戰役係有贏有輸

戰爭仲未有結果

Legco係攻入去表態
CU而家係被人攻，完全兩回事

唔好忘記對家已經用戰爭既思維去對付中大

佢唔攻你 你未必都攻到佢 上有大埔 下有沙田增援

中有水警

佢唔洗攻你 封死哂你係入面 出面放黑白夾擊

你地係入面慢慢研發咩都好 都唔理你

出面開花既手足就好似今日咁 又死又傷

問心你地有冇信心幾日開發到打贏m16？

焦土同出黎幫出面手足啦

我講緊係主動權

你可以主動咁走

又或者比對狗慢慢封鎖+打走

如果想展示守護家園既姿勢 你地已經好足 唔洗更多證明